只有postpone 同 withdraw

Dead? DLLM!

仲要故意利用英文講稿欺騙外媒
中文： 今年內停止重啟⋯
英文 ： The bill won’t be restarted （無this year)

然後出老共絕技拉一派打一派
係到抬和理非遊行 眨勇武行動
（明明都是香港人不用分那麼細
不分化 不割蓆）

最後又想當14玩死學界果招「談判」
當年5個代表 得返梁麗幗無拉